點睇呢段片(輿論戰)

拉攏一班唔中意用腦既中間派(豬）
直接擊中佢地要害
其實以往都有人主張咁樣去說服佢地
但我地需要更加深入
去了解每個中間派，逐一擊破

可能有人post左
照推

再不實行雙普選
美國將取消關係法
香港樓市股市下跌
隨時再次經歷金融海嘯式經濟蕭條

搶資源